65 吋電視有咩好介紹

Budget 30k內
65吋電視邊度多款試睇

請移玉步

買電視機 / 換電視機 集中討論區 (30)

等SONY部OLED XR, 不過應該貴過30K

等CES 2021批新電視到香港再諗,
而家買好蝕桌,舊款未減,新款未到